成報「漢江泄」心情沉重 轟老董抹黑中央核心

《成報》繼早前發緊急聲明，稱管理層人身安全受嚴重威脅，住所附近貼上印有樣貌的恐嚇及抹黑單張；周五頭版再刊「漢江泄」評論文章，以題「董建華『老懵』了 假傳聖旨給中央核心抹黑」，批評董建華愈老愈糊塗，在香港特首選舉一事上語無倫次，嚴重給中央抹黑，醜出國際。

文中指，董建華擔任全國政協副主席，雖是一個虛位，但位列國家領導人，地位舉足輕重，說話極具分量，又指董建華的上海背景讓他被江澤民「欽點」成為香港回歸後首位特首，雖然董任內爆發數十萬人上街，但最後中央給他以較體面的健康理由下台，並給董當上全國政協副主席的名譽作安撫，認為董建華理應能擔當中央與香港之間的橋樑，為局勢準確把脈，但他愈老愈糊塗，在香港特首選舉一事上，語無倫次。

他批評「不任命論」據聞正是由董建華而來，而林鄭競選班底的核心成員也是被董建華以此理由說服加入，但認為中央核心會堅決打擊任何政治野心膨脹、搞陽奉陰違、結黨營私等政治陰謀活動，「沒有人有任何特權與保護傘。」

漢江泄又指擱筆了兩天沒作評論文章，不是因為感到懼怕，而是心情沉重、不安，「沒想過利益團夥的魔爪，竟敢公然伸向講求法治的香港」，他又指受影響的相關管理層連日疲憊不堪，又讚香港警隊是一支優秀的隊伍，相信會不偏不倚查辦案件。

漢江泄又指在香港政圈，特別是建制陣營對《成報》受威嚇感震憾，並與中聯辦恫嚇脅迫選委要支持林鄭月娥一事相提並論，擔心他朝君體也相同，又指有建制選委私下向他表示，本來想慢慢看清楚多名特首參選人的政綱，但中聯辦及港澳辦系統官員不斷施壓要支持林鄭月娥，幾近要看着簽下提名，敢怒不敢言。

點解習種唔搵人恐嚇大公文匯

看江死

漢生其實係咪一個組織黎

漢水，亦稱漢江，又名襄河

不過佢咁立場咁反江派
會唔會係取其諧音"看江蝕"？

原來仲有哩個意思

看肛泄